[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3438)

易撚到

lol 會唔會delay 第一場未撚打完 定另外有link?

垃圾棋

屌 Sdx咁廢 買佢果睇人係咪傻架 俾我呀婆賭佢都唔會買佢啦 RWS-1.5派錢咁派

俾能左兩條lin你
3點兩場，一條播一場

link 呢
水完我上船
唔比link睇咁狗

屌你老母自己爬上個post

睇緊了
又pick 飛機

第1局21比9 第2局18比21 好明顯打假

俾錢你執仲要餵埋你個能樣食飯on99

佢話今晚唔想番屋企 話去我到訓
我話唔方便 跟住佢話不如去酒店住 咁大個女都未住過
我話唔好啦 太夜番我驚呀媽鬧
跟住佢嬲到仆街走撚左去...我一個on99原地企左係度

屌 咪害人啦 RWS贏硬wo

殺你第一局 反cup 咁樣莊賺最多

....
係咁架喇
唔叫你直接派已經好好

光環巴終於搵到自己最佳位置

btw 笑死
d cm
老戲骨又出來害人

啲on9代理係咁spam想呃人上賊船

你上唔到船？
Gel

RWS啦 我呀婆都識買

有咩錢 想買

電莖界燈之力=玩得硬

咪撚撚我呢場就得
rws贏 我冇錢整電腦了

我過左今日淨係買cs同英超算

笑左

來來來！

對面唔pick坦係咩玩法

暗蒼肥婆有無人岩
我偶像係cat girl
Meow

有冇電莖link

快 想打飛機

屌你老母咩 4lv dive到去 2塔?

斗魚

on99 中左伏。。 4lv 越塔

大家好

55

$10000000000000000000000 場 2LV DIVE 到我

屌你又上電莖船

痴撚線2分鐘dive2次

唉屌

仆街死未呀him哥

屌你老母

我對妳付出了青春這麼多年

屌 睇一睇返幫主留言
原來係要搵宗師以下既人挑機

rws 冇坦 點打團..

RWS點輸

4 1分推

卡瑪top
潛地jg
阿卡利mid
凱沙ad

出頭帶

惡魚？

依個陣推條撚除非卡瑪carry 隻英好變態

呢場應該好快完

痴撚線 禁住卡瑪條路攻

隻惡魚carry唔到食撚得屎

唔得啊 吹咩

仙台半主洗唔洗驗腦

咩年代，仲邊有人玩坦

又有skt 獨w有0.6 buy唔buy好

印超半細

咪爆我2.5

真咩
卡瑪出魔攻打上 咁屌

S2玩到出條藍龍無玩 依家riven同埋炮娘仲出唔出到場

卡瑪 依個版本係勁架 半坦 冰拳 奮鬥 夠打了

大人頭jump得

炮娘可以既

不了 上年都有出場 今年無乜

上個月dl番ggc想入去睇 比人ban撚左ac話我用外掛比人永久停權
我幾年無玩掛你老母咩

正

傻尻蜘蛛屌你老母 差d害死全隊

唯一缺點係推線好撚7慢

聽日先算啦，今日都可能跳左樓

比大陸狗拎左黎試外掛

屌你老母咩

rws d龍sense好咁多 一出龍就ready晒

真 skt其實得一個勁 個個troll=lose

搶龍大戰

玩撚完

屌你老母。。
jump得
隻惡魚豆腐做

屌睇蜘蛛比人捉個波都知廢了

但佢點解入到 我都無用咩大陸software

親愛的召喚師你好，由於近期客服中心回報單量較大，需要依照建單順序依序處理，很抱歉讓你久候了。

帳號因原廠 Riot 偵測此帳號於英雄聯盟有使用非法程式進行遊戲，因此遭到封鎖；由於違規是根據帳號本身的使用狀況進行判定的，這邊已確認了帳號遭盜用，並因期間盜用者的違規行為，導致停權處分。

睇原來隔左成個月先覆左我

Akali係大陸打假暗號黎
會cup放心

大陸狗 最叻做呢d

打到曉飛wor mid + jg

我反手到咁都唔掂。。。

無玩都要比人ban

依班人咩牌位

Pick akali=講反清復明
對面就知咩事

如果唔係以前成班fd轉打lol我寧願打信長
真心覺得信長好玩好多

青衣？

幾勁對面ad 23分鐘 250cs

On撚9的 個陣出完時光倒流佬 好似出埋條波波藍龍 之後就無玩 去左打qq飛車
傳說對決

冇坦頂唔住巴龍
屌你 惡魚比akani秒

屌你又話打假暗號
又食左條惡魚

佢隊友分左俾佢 唔係佢勁

Renek唔出jj之茅

打撚咩 秒尻左sdx最肥個隻

波波藍龍is what9

有冇得投降輸一半

龍獸?

屌隻top聽能左yy講出坦
一早上jj之茅秒柒左aka

依場買細嬴到笑

打大後期會好d 雙射
但對面隻kaisa似會1v9

明就會明^_^

輸得 聽銀牌建議

屌你老母巴龍都唔撚食

黑切 jj之茅係基本 出多個奮鬥已經可以一打二 無腦英

baron got

我係KFC

me2

阿卡利 見人秒人

尼日利亞

咪食左

咪能係，聽個鐵牌yy講出坦
好彩對面有講反清復明

回頭是岸呀

on9 岩岩第一波龍戰
惡魚 全攻 3秒都頂唔到

@莎莉 係邊

岩岩 第一波比人秒個波訓著左？

RWS 無乜開戰手段睇魔甘娜發揮

唔出坦 打團預輸啦 場都入唔到

反手原來有用。。。

嘩屌 夠打 正

錯

1:0goal

阿卡利開戰都俾你諗到 抵輸

嗱，話能左akali關鍵時刻會做野

屌你老母 殺唔晒

山口雷法 +1 有得唸

岩岩個波 惡魚 一坦5 勁撚到 換左水晶

其實佢都算係開戰英黎

又話無坦裝

1沖5

無睇直播

4條龍都輸。。。

燈到

手套 加 識性
全攻打條撚咩

本來冇，yy講能完之後全坦

我勁到。。。

唔出坦一定輸

不了 推SUP 去死開戰好過

岩啦 開戰英黎 唔出坦打撚

贏緊9k幾 點輸 1:0gelgel先
下局加油 贏埋佢

呢鋪我撐你啦 配雙射+elise夠撚晒輸出啦

隻aka都幾好戲
陰啲陰啲送，icac都唔夠料做佢

true 全部出輸出裝

屌 yy幾時有比過伏
成場唔sick ball

每注150

成場投資上路
可以144 屌你隻top 幾撚廢
下場咪撚再幫佢啦仆街

RSW cup啦屌

打穩d我中意
咪撚比人偷巴龍

庫奇粒核彈

我睇比賽姐
馬會無得買

屌你惡魚出ga
比個like你
ilikethat

我係布郎母就直接閃上去大技開戰了

cls
屌你地老母
惡魚 頂撚左20秒

隻路西恩真係

雙重變大 頂好耐架

成班唔撚識波 話出全攻裝屌你地

隻akali值得攞金馬男主角
話能左

2隻 打5隻 頂撚左20秒 rush埋baron 勁撚到
頂埋下場

一般NORMAL GAME 係出攻裝易CARRY D 但而家打比賽

真係好識做戲。。

做多一場唔該

lm

但前提係個上路爆左先咁爽 卡瑪00000000000000000000000000000000000000000000000000000000000作用

光環巴加油keep going

喂 場ym 開能左未 都有1注架屌

洗乜識 上大船一齊屌仲過隱
當睇tvb live post

屌波一定係咁屌架啦
你有冇玩過先

未，隔離台播

yes la first pick 卜瑪 sup 魔甘那

屌你老母驚西咩 RWS cup硬 SD頭先係咁拖 擺明唔想贏 RWS gel定都得

tsg cup左未

卡瑪出輸出裝 咁打上路為乜 打中打SUP仲好啦 係咪智障

Skt對家入一手先

咪有魔器聖杯

屌得啦fit hkjc 5:30先有一場波
5點先交返個post出去

聽日先打

屌有水未

個陣都on9..
隻阿卡利開戰食技輸出 做晒

成個post一條心屌緊機啦

電莖王比晒料 1:0 gel頭中

屌係喎 是撚但

都話無人企前排點開戰 紅隊谷隻ADC 但無人cover 點輸出

今場反底啦
場場打假唔得掂

今日係咪可以唔洗賭cs
玩完呢個又有edg rng

On9 cs先係正職

走啦好嗎
block9你 him哥

0:15？

同LCK比 真係天才&智障

tsg會贏 dklm俾隊含家鏟迫害

琴日差d輸埋個bra

賭波啦屌
支持番香港賽馬會

Lol?

中國野係咁上下
但隻中同jg 幾勁
係隻top弱智

琴晚支持左啦
勁撚多場波搵唔到想玩果場
入馬會搵算

喂屌抖幾耐打下半場

屌
尾埋世界88對177
平手盤
都講左好鬼，仲重注？
我純跟飛買

ldl算係咁 dota2野雞仲假

我咁講姐 平注黎
但琴日d cs包包地頭

即係阿爾及利亞對法羅群島平手盤

印超2:0
上盤 急大飛gel頭收錢了

又乜9黎

豬一場ja wor
3中2又包頭？
頭場贏槍豬盤執小小
中場大勝

比喻緊琴晚閪果場姐

開波!

屌 頭先問又唔比水

中-1.5果場買唔能到
輸水輸死

我屌 1:0個陣已姐講話有大飛...

咁好難幫你
明明3中2

堆鎖akail

屌又飛機佬

westdoor 再現

係咪又有啟示

收得米
Akali真係打假暗號黎

飛機佬唔會炸線 所以成日用

希維爾？

無睇到 sor9...

屌做咩唔用狗男女

達瑞文 卡瑪都ban..

呢啲水平w閪得中咩
用nat平a stun咪好

屌咩用蠍子？
咁撚精神
嘩屌 死歌打上

屌你老母tsg而家又咁勁 打假落地獄啦

jg黎

死歌jg jumped

jump了
rws好高輸出

系 可以搵定星辰

我地愛國愛港關注國家電莖業發展

屌那星
jump得！
刀妹 阿卡利 雙翼齊飛

魔鬥依家好勁？

菲律賓角大國黎

counter pick >ire

勁到飛天 但唔知近呢版有冇改

無腦英
不過高水平賽冇人會用

全軍出擊！

大波場場落

咁撚惡 一開波反藍jump

一開始就無左藍BUFF 輸得

話左RSW cup硬

on99 唔食人個藍 食三狼 屌你老母

你老母7頭jg 做緊乜撚野

電莖台

玩撚完 隻jg屎都食唔到舊

魔豆first bloooddddddddd

5點完場 講番波

有無資深打野話我知佢咩套路

真心on9

我屌你老母 收撚完頭 唔撚返屋企又想點撚樣

sdz jg top2兄弟 屌你老母

角大爽

睇埋30秒後

佢地真係幾廢下鑽仔場都會出現依個情況

死歌反野 你敢信？

因為對面打野係依隻簡J4 一定唔會入侵

一陣696係咪穩陣過前川崎前鋒

屌你老母 上場都知jg差距
今場明顯到屌 報警了

想收息

pick到咁 1lv唔會夠佢地打
又布老母又slivr

Do something la

屎加納=?

識波呀
買天皇杯收息

屌你老母隻屎加納7撚到唔敢睇

玩撚完 打到solo game咁

死歌大招好波 triple kill jumped

係 似足SOLO GAME

。。。。

點解我成日中都冇人問我拎料 你地班人賭錢為咩

死歌 11分鐘 5/0/0

pick英估撚到了
屌那星 冇走地 jump..
有走地 老西都補rws

D人話依場開30個人頭大

我

未能驚過
Rws top mid肯定會做野

死歌疊書 ready

系.. 又單殺左隻魔豆

隻上同jg 2個坑 對面殺8個 2個死7次屌你老母

你老母 2個垃圾 2兄弟

又出坦裝啦 屌那星

corki救唔救到世

SDX 嬴到我自含了

贏到派你100

屌你又上力

你老母天才 納帝

個個都有bet365 acc玩？

睇下佢地點處理死歌同阿卡利

正正常常打穩唔撚得
係要玩花式 閃拉 拉你老母咩

菲律賓角大2x1點輸

阿卡利愈後愈難玩 當魔鬥1V1嬴到佢 反擊既號角就會吹起

。。

...屌你咩

死歌好難處理

隻魔豆真係腦裝屎。。
開布朗無 我屌你老母

上路on9 夾硬開

其實開得還可以 再睇陣先

睇落前面真係ok
但ad+jg收割晒

金身呢 魔防呢 我屌你老母

吸魔劍要快D出黎了

吸魔劍阿 屌你老母

唔想講野

jumped 1:1

死歌carry !!

jump

收屍

輕鬆輸

屎加納

LDL真係俾狗賭

屌你老母 整電腦錢都呃

屌你老母pick埋d閪野

有冇天皇杯手足

仲有場ym 輸埋cs算

一pick都知 拎死歌 打定晒輸數
一開波 唔食人個藍 食三狼

紅鑽

再買ldl斬手指

贏硬

度番場野雞 斬你老母臭西

1.71派錢咩

屌啊輸撚左？

冇人講鹿島鹿角強陣

有冇人一齊買冷晉

我就係計好時，等cs玩住先
唔係中左淺村都唔7買

yes 高水jumped

天皇杯 比狗賭唔

呢位手足識波

天皇杯要強陣做咩 副選仲勁

屌 冇得8串1晉級

東南亞聯u19 邊到有得睇數據

其實我唔太識睇星辰啲水 -1.5幾倍

岩岩個場2.1幾

係呀

冇架 bet365都好似冇開

菲律賓

屌又俾假賽昆我幾舊

top jg 廢過屎 rank場都冇呢d假尻

天皇杯係咪一場過

365都唔開 知咩事

係

天皇杯好似冇直播睇
又可以當賭野雞咁

菲律賓都唔識賭

那有開角

Tg比料我 無心機度波

比料啦

屌尋日印尼u19就係比佢伏撚左 輸左都唔知咩事

我要水呀

365

買左場

冷晉啦

what? wanna know

泰 主上盤 上船

仙台大波？

半大重注

俄假

山口

半大24

Lol都有得賭 咁爆璇陀螺都有得賭啦

提下手足 天皇杯假撚到仆街 小注娛樂下算

曼迪奧拉入未

港超預備組都有啦

係 買咩

紅鑽-1

半大不了

柏雷？

中硬

維他奶

半細先岩 打錯

有無人想我出水

西花上場西完 今場就正路番 -1派錢

泰超where r u

00000000

會唔會太out 賭緊象棋

安拿吉耶

富山受讓一球落到平半

而家呢個網睇唔到
用邊個睇好

應該有波入

泰國u18?

柏好似伏味濃

得返10分鐘個場
應該jump duck
1.2主w初盤都開唔出

YM1-0

屌原來菲律賓

日月對日職都讓半一 有伏?? 買客隊丫笨

想要bee

仙台半大

1-1！

買咗少少佢晉級

有2.6
收返注半都好

Cs go真係派錢

我屌你老母0:1
1.2w都輸埋
比dog賭

空軍1-0

手足我收皮了
準備訓教了

屌你老母入完波先知拒絕左
垃圾星辰

Why not0.5b@2.32

0.5/1就輕鬆收米 賴獨特要半球

就咁話

賴獨特
介唔到上盤

屌 有屌打波原來

應該唔止

半細

柏雷 人妻出咩人？

出我

100%人妻了

Bet90主勝4倍落到1.91？

3.77
加水未呀屌你狗會

Mos burger好撚好食

神戶勝利船
fc本田

神船 柏雷

好撚肚餓

想撚下少少鳥栖

頭場細波100%

好

冇錯

重心safsa+53.5

柏雷素爾[-0.5/-1] 派錢咁派

細呀

全大

前鋒差唔多齊腳

頭場就支持富山勝利

5:30好似有古怪

日假只信金木巴

賭波開始多人 電莖手足 收皮了

柏雷日乙都要讓咁深

想要
日職讓半球

Cs - - -

收晒啦 1:1 打西咩

我就買左啦

星期三 1 富山勝利 (主) 對 仙台維加泰 (客)
單 @ 1.90 $20000

臭腳上

山口 2.5 s
富山勝利

On9冇要ym?

Gun

諗緊要單定要細

ym贏有賺

咩古怪

優越蛇 好耐冇見
身體幾好嘛你

冇
做左on9 boy

兩場平注有半注贏
不過我係輸果場兩注，贏果場一注

富山w @3.6
富山+1 @1.88

有冇同路

咪gel 都未撚贏

530個場真係唔好賭 求其買單雙算

屌 懶下獨特 要仙台 小注過關 8x1 頭關先

試跟

等收米啦邊有咁能多2-1

大船富山 橙

scout型撚左咁耐
肯定晚晚落clup屌女

仙台今場太鬼

算啦

真 柏雷深盤下盤

賭波啦屌

閪盃不了 輸多贏少

真...得班賭仔以為場場贏
打個假又收晒你地皮

算了 見高水 買左2.5s 頭場

支持 想睇斬龍
完場叫春

連365都冇走地？

500k

屌你老母 廿一點玩40蚊都輸到幾舊

買左條8x1 300倍過晒有 準備上樓

內定賽果 撚死班賭仔

印象冇直播live睇 365好似有

留名待笑

我戒左啦 你又戒左未?

我了

戒左 1個鐘

又中

全冇陣？

買得200 中晒得60k 無感覺

jleauge官網有

半細呀 味開半大

200 派我算啦 我玩廿一點可推上200k

先留名

200拎黎找數算啦

除poker 其他咪撚玩...
一定包頭

4張牛牛搶莊先好玩

派比賭仔 我食撚左佢唔好

唔會中
曼
最多中7關放心

上次見到有人4隻8面做臉..
點撚樣輸

大阪飛腳 goal未..

心靈支持你中 我都4串1

又無直播睇 天皇杯 on99

我買咗 點會goal

中超啦

狗會開冇直播波

閉門賽事

見過有條友4張公撞隻1返黎 周賠

-2.5 ah diu

有冇踢都唔知

有冇人妻手足

即係細9硬 買左半細

屌你老母星辰拒絕我

補對家囉 我買咗100臭腳

係wor 7:30有
gd
富力大波信仰

臭腳讓2球半？

屌你等中超啦

4隻8一開始已經係炸彈...
有班友仲要15注咁落 條友輕鬆執兩千

話左唔買半大

應該就一場都唔會有live
要到16強先有好似

廣州富力平手 唔知點輸

幾多倍 未見過炸彈 最多同花順子牛

P牌

唔想做人了 有錢都執唔到
走去送錢俾人洗

臭腳有

富山goal未

維他奶開左波未

都係4..係咪最大5 唔記得
4蚊注都大能到咁

開左

動畫黎

好過冇呀 富山動畫都冇

應該未開 走地都無左

咩app有動畫

有無天皇盃專家

Yes 最大5 順金牛同五小牛

波都冇得睇
想睇日本仔踢波都唔撚比

腳對家 急降

等睇臭腳讓2球半 輸7埋

誤中假球

我買咗 有機會燈到仆街

人妻日職打日乙阿婆都識買

仙台入未

無喎富山

仙台開咗波未

都話富山冇

買了5*1大波

上網睇炸彈好似係6 唔多記得
試過中過蛇花 都已經好和味

笑撚死 衰撚過北韓波
開左波未都未撚知

屌你老母腳

前鋒咩陣

垃圾細波盃

強陣

ym突然出鳩陣 玩撚毛咩

等緊你派 自己儲左$10買5*1

係咪入波都唔知

仙台其實開左波未

可能根本冇踢

屌開波未架其實

入波會知

臭腳等輸

應該未開波 咩數據都無

富山開撚左波未

好似睇緊北韓主場咁

球探乜都無顯示

等半場可能會直接出比分
要睇官網update
天種杯係咁撚on9
仲有人話買黎收息

臭腳到底踢咩7

富山場波 睇官網啦 官網最準
暫時0:0

還我球探比分

真係冇link

fc本田由 +1.25>>>+0.25
得到

飛腳應該輸埋屌 我係咪咁撚燈

笑死 2.5細心都無得得練
半主和客個d買完都唔知點叫

飛腳輕鬆輸

有無人要船

feel到飛腳 1:0 ft撚9

係就快，要左大

要？

臭腳唔係講笑 贏到1球都偷笑

諗緊
馬可尼一樣.....

松鼠個盤咁鬼

唔洗叫啦
開波前 一早講左冇link

富山+1輸左未

柏雷2/2.5b 1.8水?

我屌你仲馬可尼 好彩要左半場走盤

bet365?

唔好講 屌你輸12m

仙台連365都冇比數？

閉門比賽， 等睇結果啦

Fake ball

謝係連入左波都唔會知？

仙台0:0呀

今日我船

陣間仲有幾場都係
講定先

買咗半場波蛋

球探中場先會轉比分 慢慢等下

入左會跳
富山果場仲係0:0

屌你老母 富山果場真係未踢都知0比0完場

買撚中左場內定波

半細 輕鬆

富山好似40-0緊

天皇杯 係咪一場live都冇得播
冇播唔玩了 等中超

都係想踢下波啫

半分鐘入一粒？

臭腳可以踢到55波咁 唔簡單

有文字直播，睇緊，0:0

大阪手足 買對家對沖先

一場日本電視台都冇播？ 日本on99?

勝利船365 有直播

半和gel

未開波？

有冇官網link

可能直頭場波都無踢過

咩呀

邊度文字直播呀？

完場抽個分出黎

萬事發巴有水未

天皇杯不嬲唔播，閪杯一個

今輪得臭腳有電視直播

臭腳上半諗住妹到完場？

買垃圾波個下錯咗

飛腳

飛腳0:1 收息爽

Twitter real time

中啦

真係輸7埋

屌你地 官網都要伸手

垃圾個大波仲要開到咁熱

Link

屌咩
輸撚左
法政大學

腳半大未啊 屌你老母

臭腳讓2球半 輸7埋

幾分鐘

支持手足買天皇杯 收息加油

cup 硬5:1 ft

100飛腳 crushed

山口雷法
柏雷素爾

捱多陣等中超啦屌
日假賭你老木

200 here 8x1頭關

下盤杯ok?

腳半場cup派50

想有直播買勝利船果場

不了

得一場？
咁賭埋我個份了

lm
幫我$50買車仔冠軍

100

日職輸比大學聯 唔假？

勝利船有播

買船未

不嬲假

邊隊大船 跟對家

出唔出廢佬？

法政大學
飛腳要入4球先贏盤

頭先富山架船好似幾大

廢西船又唔想買 對家

10

法政大學可唔可以取代飛腳日職個位

無
出左 2個鬼後防
巴塞4子 得森柏後備

黃義肢呢

日職毒瘤

Sad

松鼠4前鋒

屌你老母 ym !!!! cup佢老母

松鼠？

笑死我 臭腳

柏雷連贏10場盤

same road

人妻 西鑽 松屎

維他奶肯定又係轉到上禁區再回番後
入波啦撚樣

笑能左

神船 雙

維他奶入波未？

見到俾人帶走兩件再巴龍好撚冇希望

一定
前峰半大

有無人知星爺呢排有無上水

垃圾維他奶 快啲降落日丙啦

開波未

校隊贏日職

星之力？

小星星

仙台幾時糕

上左岸好耐啦

買唔切 3串1
松鼠
柏雷
西鑽

場波根本冇踢，完場睇結果啦，對緊點樣賠先賺最多

睇完飛腳就知輸俾日丙好好架啦

松鼠穩了

有冇人有廢船link

東京2.5大到 頭十抽二 各100

[天皇杯 仙台 0-0 富山] 26分 飲水タイム ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／

同外圍對緊飛

仙台半大jump

松鼠大炒456？

係得富山場波咩都冇

同路3x1 得水戶唔同

LM

腳我屌你老母？

前鋒2.5b

Me

係咪00

1

星爺我只服星之力
P FOR POPO

前鋒456 ok?

係 0:0

無直播 唔洗再問link thx

幾分鐘？

Link?

30min

有無圖睇下

696被撳屌 針

365 又無

維他奶入未

YM -1.5 cashed
YM CJJ 我認撚住你了

696 讓球半過唔到半場

足彩神龍心水注項：
1.山口半場大
2.柏雷全場大
3.横濱全場大
4.横濱半場大

直接俾法政踢日職啦

其實會唔會456左

尖乜鳩2:2 屌奶星 應該會32

橫濱禁屌

Lm

齊心半大未

加碼，腳半cup派夠60

真假到傻

0:0

呢隊野贏過東京錄音架

文字直播

臭腳係冇射過波

柏雷中伏

仙台半細 味爆 仲有10分鐘

富山2.5s輕鬆頂

日乙同日職都差1個級數啦

神船正垃圾

人妻上呀

一口價臭腳cup派70 冇得再加碼了

ガンバ大阪Ｇ大阪

スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 5 三浦 弦太
DF 13 菅沼 駿哉
DF 19 金 英權
MF 7 遠藤 保仁
MF 8 小野瀬 康介
MF 15 井手口 陽介
MF 17 鈴木 雄斗
MF 21 矢島 慎也
MF 34 福田 湧矢
FW 39 渡邉 千真

696 又係同臭腳一樣

個陣唔差 連大學隊都唔夠打

山口組果場365都冇？

日乙 27/07/2019 客 勝 櫪木SC 2:1(1:1) -1/-1.5 輸

連贏10場啫，有輸盤的

松鼠好撚勁

全 0-0 gel

屌 又miss左買波我戒賭算了

松屎禁撚住屌

邊場

全半場0-0幾多倍

無賭狗會好耐

下盤盃 fact checked

廢船每次都被人禁屌

下半換返胡沙米+PATRIC 班細蚊係就知咩叫足球

細波盃 fact checked

比場印象中我買過佢-1盤 最後一個鐘轉左球球半

柏雷認真少少啦 垃圾盃都係盃

0:2ft

仲有宇佐美都未出

馬賽 法國盃 都輸俾隊法丁啦
人地中場做地盤

點解會買撚咗勝利個場

山口雷法
柏雷素爾
快快入波

咩波黎，仲閪過ldl，點搞

696 過唔到半場？

696閪鑽大波有冇得退飛

0:2 馬會精選直播個場

696 過唔到半場 笑撚死

冇聲出既比分網好舒服

勁撚到...

010000000000

飛腳大細4球

富山果場北韓踢？

開左波未

上一輪日皇盃名古屋主場讓四球跟住被人炒3比0

換埋人落黎 all in 走地主了

去阿爾蓋達踢炸撚左佢退錢得唔得

咩話全撚部0-0

點解365冇山口雷法個場？

仙台果場做緊乜撚野

日本波 全下盤唔洗諗

應該閉門作賽
入唔到外圍佬入去報分

富山果場邊度踢 ？

你買左

串起哂半和 幾倍

馬會cashed

紅鑽半客

All 0-0

出面哩場個盤都係讓一球/球半

神船班撚樣又搵巴塞廢老吸飛
輸撚死人咩屌

球探見到-0.75

我心仙台

0:0仙台 半細易到

一早買左

仙台2.5細到依家都唔知要練心未

鳩禁半細 6x1 8x1 都爽

半和聯

山口果場好似取消左

日假內定波

好似0:0

40-0 爆左好耐

遲開 開始左

仙台唔會有賽果，等佢完先會知

1001

磐田山葉 1-0 雲羅里八戶

仙台補3

有文字直播 0:0

開盤-0.75，隔左幾日-1，最後個日連馬會都升到-1/-1.5

前鋒入未

仙台係做乜撚

半細執錢執撚到笑

原來係咁

都話依家0:0

唉，大家知唔知點解全00
因為我買左8x1大
Sorry

屌你 收手啦好無

仙台有冇踢緊

係咪0:8串1啊吊

有冇救命水

8x1加埋有無半大?

屌你老母場場都冇數據
賭條撚咩 csgo算啦

完半場啦 0:0

我啦 乞左成個月都冇

一場都未買

I

我船

神2g

神船

識野

[天皇杯 仙台 0-0 富山] 前半終了 戸惑いの前半はスコアは動かず ＼(＾< ベガルタ仙台！／＼ベガルタ仙台！ >＾)／@vegalta_jikkyo #vegalta

勝利船

我啦

ok

Boat jump

淨係買左神船玩下
呢到班友應該包晒頭

心跳可唔可以唔好妹波

最唔需要入個隊入左

有邊日唔包

點解會咁

屌你老母神船 goallll

水手1-0

橫濱水手 1-0 FC橫濱

成功丸

大宮松鼠 0-1 神戶勝利船

唉屌唔撚買了
垃圾足波

係唔係0-0半場

威蒂恩三重 0-1 長崎成功丸